一個海港只有一個賣海城

真心嬲！本身都唔多信，但係比我搵到之前d 新聞，原來早有前科
其實係人都知賣海城係比咩人行嫁啦，根本成個場都係大陸人！

真係要講句
一個海港只有一個賣海城

前科：
衝擊尖咀：示威者突破防線 海港城趕忙鎖門

push

估到佢冇咁好

你睇成個賣港城都係大陸人就知啦！

好過新城市先啦

睇完個post 只係覺得你地打字好快

搞咩姐搞
搞撚到神憎鬼厭

推！

點會真係防狗
呢d場睇錢看

心水清

有邊個發展商唔係藍？

打字冠軍

頭幾句好 尷尬，邊有人咁講野
好似PR啲膳稿

假假地
似自己同自己講野

好犀利

唔會信任何地產商

用得多手機，係人都打字快啦

兩舊屎你死都要搵舊黎讚😂

我而家開始覺得任何大商場都信唔過
咁多大陸人就知啦！賣港城

唔理真定假 但就覺得啲對話好生硬好唔自然

唔理真定假，總之就係信唔過，大財團，都係搵大陸錢

咁只可以話兩個人思考同打字都快

我唔反對你對海港城既立埸

好假

花生要快食！

唔好再推on9 post

你拍條片係一分鐘打百鳩幾個字加send埋黎睇下

Push

咪再推 鬼撚到仆街

好假呀大佬 專業d ok?

打開自己個對話 睇吓邊個會同朋友咁講嘢

對話好生硬tvb膠劇feel

啲對話好假喎 fack check 呢？

假到

唔撚推，假到仆街，似係想引人入海港城然後大做文章話示威者搞埋私人地方

不推文回覆

SHK打手想人搞尻海港城？

咁啲對話係唔係你有份? 定純粹forward？
點解你開post可以唔理真定假？

個對話時間咩咁岩呀

BLOCK

點解有啲藍剔有啲灰剔？

Tvb對白
毅進仔學下睇ViuTV 劇啦人地對白貼地好多

得張不明來歷嘅whatsapp圖
憑咩要聽你講？
想帶風向？
連登仔醒目少少唔該

有哂鋪排，一來一回，男人老狗講野邊會咁扭扭擰擰。

做戲都唔撚識 柒頭

想搞到無人去買野？
再屈落去示威者到？

巴打 不推文 負皮

砍掉重作

其實果邊一早都係大陸人地頭啦，都無香港人去買野

不推

收皮啦唔係覺得連登仔會信呀嘛
fc? 海港城員工證都冇 衝出嚟柒
又收幾錢？

自問自答咁喎

你都知我條女做海港城

口號都諗埋

好撚演野啊下 叫你寫廣播劇定舞台劇呀而家

fact checked

Fake

隔離個鋪又話去新城市
究竟聽日係點架

痴線，好撚假

假到仆街唔好推

不是撐海港城 但個對話...0分重作

唱雙簧一問一答

推

shk打手收皮啦

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.今日記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

職員證？

啲對話好on9😂

咁都想有錢收?

Pish

唉我都唔想講 但唔講出黎個心唔安樂

收皮啦shk

係商場睇錢一定唔會支持你地
算係間接影響佢地米路
只係商場唔想變第2個新成市
商場大老闆咪又係地產商
香港=錢包
搵夠去邊到住都得

假，相都冇張，你話海港城出面有解放軍運兵船仲好喇

不嬲都仆街 啲鋪頭遲開門要罰錢 每逢星期一朝早8點半有啲乜柒垃圾例會 講下有商埸有咩promotion 全程唔過10分鐘 冇去嘅話又罰錢 第一次罰二百 再後層遞級咁上 所以8月5啲人跟本冇得罷工

利申 以前係lcx裏面嘅鋪頭做

5號都有鎖門！

講真野，都比人話係打手嫁啦，我都比人少左好耐

其實好多人用語音功能自動打字
所以好快唔出奇
我依家覆你我都係用緊語音

大商家呢次同我哋坐同一條船
佢哋唔會想搞死示威者
佢哋仲想多謝示威者添

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

越睇越覺海港城單野好鬼

懷疑有人用奇怪活動一石二鳥

成功可以有料抹黑 失敗可以分別團結

新鴻基放狗入商場打人 海港城無 我淨係知咁多

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

我係本身知佢其他場既衰野 覺得同集團既立場會一樣 先當佢講既野係真 個下又唔覺得似帶風向引人入去 我見岩先有post讚海港城成告示 覺得樓主似係提醒大家唔好以為海港城係好既only

1. 用字生硬
2. 打字咁鬼快
結論：好假

屌你老母造假死撚開啦，你老母text我話佢做雞tim ah

唔係講笑
假撚到仆街

個個場都唔會係好，大地產都係貪阿爺錢！唔好咁易信所有商場，介其多大陸人果類！

2015或者之前點仆街都好
依家佢肯趕狗走就係幫我地

個活動俾人KO咗就作whatsapp對話唱衰佢
睇嚟有人真係好想我地去尖沙咀送頭

屌唔記得開唔推post功能
請善用回覆唔推post功能

點解d藍take梅花間竹既

屌你老母 做妹到 狗訊入面d模擬片段咁

俾機會我試用不推文回覆
假到好尷尬呀 做開cctvb編劇?

好撚假

佢有個"鎖"字打左做"鎮"字 一定唔係語音

盲腸

staff card please

D 對話假撚到仆街
我未見過人講野會講到咁on9
好多野都係解釋性對話
根本冇fd會咁傾計

其實樓主都唔係9up

租戶 聯絡人先會收到

你戇鳩
嗰日我海港城返工 6點幾落到去啲鋪仲開緊

其實我都係想講，要叫大家小心，唔好信地產佬姐！任何一個地產佬都係貪錢嫁

係咩

海港城唔錯啊嘛係啊
假到仆街

根本就係

有d假喎 fact checked?

唔係話幫樓主 海港城有出sms

樓主715幫過新城巿洗底，擺到明SHK打手

p

其實正常同朋友講嘢時序唔會咁正常

假到呢懶係講到好激動咁

Btw 新功能好撚好用我愛連仔

3/8 大角咀？

咁可能係用電腦網頁版架姐

因為個日程有寫但係都唔知係邊個加落去嘅 原因又唔知

啲對話有陣好假既味

好有DSE中文聆聽嘅感覺

作文？

唔好理，聽晚去賣港海城涼下凍氣先

咁一齊去試食試化妝品試衫試鞋啦

借推

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

23:05 有個2個未read但後面read左

屌...又係D鬼出既文宣, 想玩Wedisconnect
收皮啦

不如講下依家香港邊個大型商場唔係成場都係大陸人?
我淨係fc到人地有出告示話唔歡迎狗隻入內而SHK幫狗隻帶路 就係咁多

,
又一個要被清算嘅商場

```

臨時演員都係演員 造假都專業少少啦

唔俾所有人入
好過俾義士俾埋狗入

我收到風3號未有人話去觀星囉

好似係

收皮啦三毛分化撚
做假都專業小小啦
時間又假 有啲仲要藍剔都未出
咁撚低質因住你老細唔撚出糧比你呀

各位手足覆三毛post
要記得㩒多粒制用不推文

都隔咗咁耐，唔好即刻將管理公司定性啦！當年趕水貨客嘅遊行是針對商場內的商戶，咁管理公司當然是站在示威者嘅對立面啦！而現在嘅運動目標是什麼，自己想下啦！請不要四周圍樹敵。

樓主冇講錯，入面地下防煙門直頭加左鐵鏈驚比人衝（ 上次遊行去高鐵果次已經整左 ）

其實有啲位根本好難會有人識去，但都全部防煙門做晒手腳，班高層應該好驚

。。。

有冇圖呀，其實都係想大家唔好咁老定，唔好信所有地產佬

打字快過打針
負皮 + 不推文

比啲時間我影下，一影左等於自爆，我去遠少少地方影

你講得啱，地產佬唔好信，佢地只會睇錢

其實海港城做中國人生意已經係old news
果頭大家行過都知多中國人

但係海港城至少而家未搞到我哋
義士未入之前鎖門都可以理解(你當保障商戶又好點都好)

至少唔係好似shk咁開大門口
俾所有義士入哂之後先落閘放狗
困獸鬥入面d人